法唔法國石頭成日比支那擺上枱？

美眾院將審議涉港法案 人民日報：搬起石頭砸自己的腳

美国搬起石头砸自己脚（锐财经）

川普不斷拿石頭砸自己的腳… 幕僚憂：他真的想連任嗎？

周曉輝：中共為何不樂見美國「砸自己腳」

中國外交部：將制裁對台售武美國企業 王毅：涉台問題玩火如搬石頭砸自己腳

【香港人權法】《香港人權與民主法案》表決前夕 內地官媒批美「搬石砸自己腳」

香港人大代表：减少自由行就是拿石头砸自己脚

【彩云网评】打压中国媒体，美国搬起石头砸自己的脚！

若美國限制企業以美元作交易結算，無疑是拿石頭砸自己的腳，反駁部分人憂慮立法會導致金融撤資、招致外國制裁是杞人憂天。

谷歌制裁华为，搬起石头砸自己的脚

香港經濟日報：奧巴馬壓人民幣 拿石砸自己腳

拒加班机，台当局搬石头砸自己脚

做乜都關石頭事 on9 支那-.-

美國拿石頭砸自己腳，但美國少痛，中國痛到仆街

打破0回覆